有無人真係每日飲食都好均衡

飲食均衡既人一日三餐係食啲咩
日日叫外賣食常餐 食茶餐廳覺得自己好唔健康

一曰2餐

通常早餐食無味麥皮
午餐可能食飯
晚餐食雞胸肉飯/或者牛扒

日日食中午買香蕉

早上飲華田 食炒蛋

飲夠2公升水囉

平時都照食炸野

夠健康未

得閒冇野做就食蕉

同食薯仔芝士

又平又飽肚

10點食早餐去到中午又未肚餓
拖丁四五點肚餓pk就會食下午茶
去到夜晚又食唔落晚飯

拎tdee黎計
protein 用kg*1.5-1.8*9
fat 就食tdee嘅10-20%
其他淨返嘅kcal就食埋carb

食得好唔健康 又偏食 覺得自己活唔過40歲

盡量
兩日內唔會食同樣嘅肉
無食菜就會沖番杯綠汁

好似差咁啲蔬菜咁

唔夠呀

計tdee都岩 但主要唔係想講減肥
想講飲食習慣 蔬菜維他命果啲
點解無個dashboard 話我知每日維他命達標未

咩係綠汁

+1
日日食咩沙嗲牛呀 咖哩雞 炸野
覺得個心臟就快支持唔住

維他命仲可以食supplement
但fibre難搞d 如果日日出街食嘅話

咁撚均衡咪又係要死

最近日日朝早食麥皮
晚飯又多咗喺屋企食
但同均衡飲食應該仲差好遠

青汁
百九幾樣綠色菜整成一罐粉
一匙沖水就飲得

而家開始戒咪得

日日晏晝都公仔麵加兩條煙肉兩隻蛋夜晚就意粉

幾正喎
普通超市都有

Iherb tvmall都有
大前提你要頂得順啲青菜味

飲緊super green($300幾 coffee代言）
同amazing grass （$150 外國好多超模飲）
呢兩款都唔大陣味 女朋友都飲到

可以講下大概咩味？ 普通菜味？有d興趣

係所以想知搵咩代替品

日日咁樣落去應該真係人生冇22了

飲完有無feel到有咩分別
日日飲會唔會有咩副作用
本身打算每日係鮮榨生果既鋪頭買杯健康野飲

我唔食菜冇計啦

一個禮拜入面食齊
豬牛雞魚蝦
西蘭花、南瓜、蕃茄、茄子、綠葉菜

生果：橙、西柚、香蕉、奇異果是但一樣
早餐：麥皮、麥包、雞蛋，隔兩個鐘飲奶
耐唔耐食乳酪、泡菜（攝取乳酸菌）
每日搵個非正餐時候飲豆奶同食堅果
仲有其他垃雜野難以一概而論

除左3餐
唔會食任何野算唔算?
我3餐唔會食勁多野,岩岩好就得

我老婆
佢既減肥就係食得清啲 菜魚肉飯都食加跳下coffee做下ringfit
一個禮拜就瘦2kg

但午餐我係食榨菜通粉/公仔麵,或者雞扒通 + 奶油多士 + 太陽蛋

普通青菜味 好難形容
加多半杯水 同蜜糖已經基本上無乜味（amazing grass)
蜜糖都好健康 多維他命礦物質 抗氧化物

我食麥皮都係落蜜糖
咩都唔落實在太撚淡

菜通常返左屋企再煮 白烚菜 一整碟
加隻番茄

排便好左 但唔係瀉果種 面色好左
我隔日飲/真係好缺菜先日日飲 無咩副作用喎

聽人講好易有重金屬 所以要揀啲大廠出嘅

有既話不如菜汁

諗住跟買HKTVmall
應該無事

三餐都吃煙

平時都係落蛋白粉
一係就加cinnamon

千奇唔好買日本貨 飲親都伏 有怪味
如果supergreen可以買盒裝 獨立包裝試下先

仲有狗肉

會偷呀媽啲紅棗杞子落下

蛋白粉好似顛左啲

人生唔需要活咁耐

大把人咁食喎
好多口味揀
麥皮蛋白質好少

真係自己整嘢食最可以控制營養攝取
但邊有咁多時間

出街食盡量揀嘅營養含量較高嘅食物
好似茶仔就叫煎蛋通粉/雞/蝦
少叫公仔麵/五香肉丁呢啲營養含量低嘅食物

纖維方面我會早餐小食到著手
麥皮/高纖低糖有加維他命礦物質嘅穀物，加水果
同埋果乾nuts
再加出街食嘢叫多碟菜

飲品飲植物奶，豆奶高蛋白質

平時買嘢食睇多啲營養標籤比較下

住醫院果陣
多菜少肉少鹽少飯

一日三餐

早餐炒蛋麵包咖啡
午餐食返之前一晚嘅晚餐
晚餐通常係pasta+菜+肉+蕃茄
視乎心情決定係放湯定乾身

食隔夜餸好似已經好唔健康

每日要食25-30g纖維
一斤菜心先得9克纖維
一個橙有4.5g
點啪到咁多